記錄港反送中運動，路透社奪普立茲獎

美國「新聞界奧斯卡」普立茲獎周一揭曉本年度得獎名單，路透社憑報道去年香港反送中運動，榮獲「突發新聞圖片獎」。
普立茲獎評審委員會讚揚路透社，其港人抗議中國政府侵犯公民自由以及捍衞自治的新聞圖片「廣泛而有啟發性」。

幫手禁入蘋果link睇新聞：

得獎圖片：

Push